警賊一定要先出手用棍扑人, 好比TVB拍片話有暴徒

所先坎都唔比你走一先包抄, 打完你再拍
呢單野一定要推比外國知